{
  "Run SQL": "执行SQL",
  "No SQL file selected!": "未选择SQL文件",
  "change delimiter success": "改变分隔符成功",
  "Not sql found!": "不存在SQL",
  "Not active database connection found!": "未找到激活的数据库连接",
  "filter success!": "筛选成功",
  "Filtered": "筛选关键字",
  "Filter: click to filter": "点击搜索表",
  "Enter keyword to filter tables": "输入关键字搜索表",
  "sign in to sync": "登陆后同步",
  "Connection is dead!": "连接已断开！",  
  "create ssh tunnel fail!": "创建SSH隧道失败！",  
  "no dbType": "数据库类型不存在",  
  "UserCenter": "用户中心",  
  "Main password set success!": "主密码设置成功！",  
  "This forward is exists!": "此转发已存在！",  
  "Only Support Windows OS.": "仅支持Windows操作系统。",  
  "Cannot find mysql setting in your machine.": "在您的计算机中找不到mysql设置。",  
  "Query": "查询",  
  "Command mongoimport not found!": "未找到mongoimport命令！",  
  "Importing sql file {0}": "正在导入sql文件{0}",  
  "Backup {0}_{1} success!": "{0}_{1}备份成功！",  
  "Doing backup ": "正在备份",  
  "Select export file path": "选择导出文件路径",  
  "Generate {0} document success!": "生成{0}文档成功！",  
  "Load fail.": "加载失败。",  
  "Sqlite db path cannot be null!": "Sqlite数据库路径不能为空！",  
  "edit": "编辑",  
  "connect": "连接",  
  "login expired": "登录已过期",  
  "save to cloud fail ": "保存到云端失败 ",  
  "Parse connect config fail!": "解析连接配置失败！",  
  "Query file can not change active database.": "查询文件不能更改活动数据库。",  
  "Are you sure you want to Delete Connection {0} ? ": "您确定要删除连接{0}吗？",  
  "Create File Cancel!": "创建文件已取消！",  
  "Create Folder Cancel!": "创建文件夹已取消！",  
  "Select Upload Path": "选择上传路径",  
  "Start uploading {0}": "开始上传{0}",  
  "Upload {0} success, cost time: {1}s": "上传{0}成功，耗时：{1}秒",  
  "Are you want to delete this folder?": "您确定要删除此文件夹吗？",  
  "There are no files in this folder.": "此文件夹中没有文件。",  
  "Open File": "打开文件",  
  "Are you want to delete this file?": "您确定要删除此文件吗？",  
  "File size exceeds 10 MB, not support open!": "文件大小超过10MB，不支持打开！",  
  "Not support open {0} file!": "不支持打开{0}文件！",  
  "Start downloading {0}": "开始下载{0}",  
  "Download {0} success, cost time: {1}s": "下载{0}成功，耗时：{1}秒",  
  "Update to remote success!": "远程更新成功！",  
  "Redis Server Status": "Redis服务器状态",  
  "no data": "无数据",  
  "Are you sure you want to delete folder {0} ? ": "您确定要删除文件夹{0}吗？",  
  "Folder empty": "文件夹为空",  
  "Db empty": "数据库为空",  
  "Open Query": "打开查询",  
  "Input new name": "输入新名称",  
  "There is no saved query.": "没有保存的查询。",  
  "Update Column Statement": "更新列语句",  
  "Are you sure you want to drop column {0} ? ": "您确定要删除列{0}吗？",  
  "Column is at last.": "列在最后。",  
  "Column is at first.": "列在最前。",  
  "Only mysql support change column position.": "只有mysql支持更改列位置。",  
  "Are you sure you want to drop view {0} ? ": "您确定要删除视图{0}吗？",  
  "Drop view {0} success!": "删除视图{0}成功！",  
  "View": "视图",  
  "This schema has no views": "不存在视图",  
  "Trigger": "触发器",  
  "This schema has no trigger": "不存在触发器",  
  "Show Trigger Create Source": "显示触发器创建源代码",  
  "This extension not support drop postgresql trigger.": "此扩展不支持删除postgresql触发器。",  
  "Are you sure you want to drop trigger {0} ?": "您确定要删除触发器{0}吗？",  
  "Run Select Statement": "执行选择的语句",  
  "Are you sure you want to drop table {0} ? ": "您确定要删除表{0}吗？",  
  "Are you sure you want to clear table {0} all data ?": "您确定要清除表{0}的所有数据吗？",  
  "Clear table {0} all data success!": "清除表{0}的所有数据成功！",  
  "Design Table": "设计表",  
  "Table": "表",  
  "This schema has no table": "不存在数据表",  
  "Procedure": "存储过程",  
  "This schema has no procedure": "不存在存储过程",  
  "Show Procedure Create Source": "显示过程创建源代码",  
  "Are you sure you want to drop procedure {0} ? ": "您确定要删除存储过程{0}吗？",  
  "Function": "函数",  
  "This schema has no function": "不存在函数",  
  "Show Function Create Source": "显示函数创建源代码",  
  "Are you sure you want to drop function {0} ?": "您确定要删除函数{0}吗？",  
  "Open Connection": "打开连接",  
  "Database type {0} not support open terminal.": "数据库类型{0}不支持打开终端。",  
  "Command {0} not exists in path!": "路径中不存在命令{0}！",  
  "remaining : {0}": "剩余：{0}",  
  "Are you sure you want to Delete Connection {0} ?": "您确定要删除连接{0}吗？",  
  "Not document found!": "未找到文档！",  
  "▶ Run Query": "▶ 运行查询",  
  "▶ Run Query And Parse": "▶ 运行查询并解析",  
  "📃 Api Document": "📃 Api文档",  
  "⚡Auto indent": "⚡自动缩进",  
  "⚠️Invalid Json": "⚠️无效的Json",  
  "Run User Detail Statement": "运行用户详细信息语句",  
  "Are you sure you want to drop user {0} ?": "您确定要删除用户{0}吗？",  
  "Drop user {0} success!": "删除用户{0}成功！",  
  "Are you sure you want to drop {0} {1} ?": "您确定要删除{0} {1}吗？",  
  "Input {0} name to confirm.": "输入{0}名称以确认。",  
  "Dangerous: Are you sure you want to truncate database {0} ?": "危险：您确定要截断数据库{0}吗？",  
  "Input database name to confirm.": "输入数据库名称以确认。",  
  "Truncate database {0} success!": "截断数据库{0}成功！",  
  "Cancel truncate database {0}!": "取消截断数据库{0}！",  
  "USER": "用户",  
  "active database": "激活的数据库",  
  "Input you want to create new database name.": "输入您想要创建的新数据库名称。",  
  "Are you sure you want to delete Connection {0} ? ": "您确定要删除连接{0}吗？",  
  "Active": "激活",  
  "Are you sure you want to drop database {0} ?": "您确定要删除数据库{0}吗？",  
  "Drop database {0} success!": "删除数据库{0}成功！",  
  "Cancel drop database {0}!": "取消删除数据库{0}！"  
}